[開膠Post減減壓，有圖] 我買咗條防彈少年Idol七彩底褲

點解支瑜會係條底褲上面。。。。

子瑜Yes卡當水印，防偷圖

好色情...

點解要支瑜。。。。

因為我Fancy子瑜

係咪因為淨係抽到支瑜張yes卡咋。。。

有無諗過子瑜點諗

子瑜會好羨慕條七彩Idol孖煙通

仲有張IU (用Seventeen同人交換)，同埋其他男團成員，下次出有圖Post我再貼埋出來當水印。

有無yerin

冇……不過曾經有sinB 小卡，但送咗俾人做生日禮物…

你係yes卡機度抽定買？

子瑜係yes卡機到抽，地點唔方便透露，廢事自爆。

sinB 小卡係朋友送，佢大手買入gfriend專輯，抽中重複sinB 小卡就送咗俾我。後來我又轉送他人。

YES卡機而家幾錢一張,好耐無睇過

1蚊

係咪抽極都係唔知邊隊既卡...

我抽咗廿蚊，港日韓男女都有，但韓團比例好高。

港2：日3：韓5

等我聽日抽張YERIN出黎先

幾個月前同我換yes卡嘅妹妹話，通常嗰團comeback之後嘅兩星期內最易出卡。

今期女團yes卡多數應該係itzy。

關事嫁咩,,,,真係會補卡既咩
我記得好似無晒卡會食你錢
姐係好耐先補一次卡

不過如果係真既打死都唔抽.

我淨係著住條Idol底褲做「男人心一字馬」仲色情啊！

以前暑假有好多學生弟弟妹妹去抽Yes card，但今個暑假有D特別...

你可以拎廿蚊試試手氣先。

好似愈黎愈少yes卡機
以前度度都有咁瀉

上期嘅，未知D機更新咗未，我Fever Yerin

呢個網有抽卡地點

你好似好花心咁=.=
等我聽日試試手感先

我認我係花心我娛樂台Really Bad Boy

金彩元閃卡
勁多oh my girl

你去咗抽yes card？

omg前日comeback，我bungee她們

係，抽左10 試試手氣
2張rv
一張宇宙少女
一張金彩元
一張twice
5 張oh my girl

全部都唔想要囉。。。。。

rv同twice，中邊個？

5張omg
有冇個識嘅

rv中 wendy同熊
twice中 sana

識YooA
因為之前佢同玟星一齊拍過偶像工作劇

5張omg
真係要去消委會投訴

cb完易抽d原來係真。。。。

但係我根本唔知呢隊野岩岩cb完

邊到有得買呀

...

想睇樓主著..

我今日50抽，手風都幾順。

我仲有一堆男團成員，遲吓再同學生妹妹交換女團卡先

幫我問有無人要omg
送比佢都得

呢期普通卡係咪無gfriend嫁
我見佢好似得d特別卡先有gfriend

要睇部機咩地區，有D市區機（旺角）好快就換新卡。

山卡啦地區嘅機冇咁快換，可能仲有gfriend……

但我建議你等gf下次comeback先再搏一搏啦…

我直接買算啦=.="
反正我都只係想抽YERIN

小妹j男團..想睇

男團有一半卡係香港Mirror，我想即場屌部yes card機出卡口。

然後有大量TXT，兩張Day6，兩張SF9，一張NCT127。

我趴咗上床唔想郁，圖聽日後補…

攞去J啦，臭

啱啱同學生交換完，我Rough 銀河

yerin

我同人收左成堆gf

其他成員你要唔要。。我有好多